你地最鍾意邊集天竺鼠車車？

賽車個集真係好得意

扔垃圾有啲悶

屯門公路塞車無得輸

1,2,5都鐘意
馬鈴薯响天橋D反應好得意
西羅摩食食下菜比人挾持果度得意到狂LOOP
賽車就隻隻都差唔多戲份, 個個有得表現下, 同埋又係好得意